【大力推上國際文宣】黑警粗暴扯女示威者上衣致走光

消息來源：Facebook 華爾街狼人

原文：
（😡黑警粗暴扯女示威者上衣致走光！）元朗晚上22:51，美聯社記者拍下香港警察逮捕一位女示威者的照片，可以看到該名男警手法粗暴，強行拉扯女子的衣服，更幾乎把她的黑色上衣扯下，露出內衣。

見到就嬲！
請大家幫手推上熱門！

自推1/10

自推2/10

自推3/10

Push

推 4/10

5/10

6/10

7/10

推唔到都推！
有冇文宣加字？

推

大家可以貼啲文宣再幫手推

8/10

9/10

10/10

你地班垃圾唔反抗有撚用咩

屌佢老母死黑警！！！！！！

咁你又有咩貢獻呀？

link?